有幾多人因為BNO平權而開始覺得港樓唔係必需品

有能力或者本身有計畫買o既可以投吓票

正評: 本來諗住買, 但因為BNO, 有錢都唔買 。又或者，因已經覺得唔係必需品, 大劈先考慮。
負評: 有無BNO平權呢件事, 將來都會買

拎住幾百萬

去英國2，3城市買

On9先買港樓
過英國唔好？

傻仔先買港樓啦, 就來變新彊啦仲買

香港真係好多傻仔

拎住三四十萬
乜9 都買唔到

二百萬去英國買大屋 係香港連個廁所都買唔到

乜蟈安法立咗唔係經濟欣欣向榮咩
點解放盤多過接盤

中原樓價指數太廢，返映唔到現狀

我覺得如果你係單身,又儲到D錢,可以去英國一闖,就算最後撈唔掂都可以返港再重新出發。但如果有老婆仔女,你無返400萬現金,你都唔好學人移民去英國,200萬買間英國樓,小朋友讀書先貴,因為佢仲未正式係英國公民,一定係捱貴學費,其餘錢留底自己慢慢搣啦,不過兩公婆始終都要搵返份工,唔係好快就搣晒D錢~

後生單身係無所謂
有家庭真係好大負擔
去到最低工資 仲要應付醫療 小朋友讀書
呢度啲人本身有錢或者仲後生既就覺得好輕鬆

捱貴學費
bno visa可以讀公立喎, 如果你要讀私學就本身都貴

英國公立本身好難入,競爭大

吹到公立都競爭大，你唔好係度尻up

利申: 女朋友英國大

如果過到英國先生呢？

不嬲都唔係必需

本來人人就已經有香港搵錢, 外國生活既想法
而家仲要無左移民資產門檻
仲係香港捱間房仔?

早買早享受
隨時過多十年八載英國二三線城市既樓都炒貴哂

on9 一樣既錢 香港住廁所 外國住大屋 仲可以買部車
人都開心好多啦

State school 同 grammar school 分別？
不過論競爭，點都唔夠香港咁誇張

香港人:

炒唔起香港啲樓
就炒貴人哋啲樓

講明先，買一幢自住 好合理
但好多人見uk樓平，就一次過買幾幢
如果你覺得ok, 咁支那人落嚟買樓點解就唔ok

鳩嗡當秘笈
係5+1內讀到大學先要俾overseas student嘅學費

如果係我會即刻減5一10%放樓

香港年尾失業率會升到30%,
年尾前港元會脱勾,
銀行會被制裁, 388即係香港股市都會封埋.

香港樓市會跌5成, 而且仲會係脱勾嘅匯率, 即係跌9成以上都唔奇.

仲唔即放？